[10點窗口] 我娛樂台咆哮獸已經準備好，陣間10點對住窗邊大叫!!!

啊啊啊啊啊啊!!!!!!

光復香港時代革命

五大訴求缺一不可

喺遮打

Stand with Hong Kong

COME ON!!!!!!!!!!!!!

香港bts

Army

七到唔敢睇

army代佢嗌啊 啊啊啊啊啊

夠膽講多次

呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!

屌成個死人妖咁

Sosad 推到防彈義和團出嚟講嘢

請尊重，謝謝

我陣間就大叫：9月1號和你飛！！！

哇哇哇哇哇哇!!!!!!!!!!!!!!

屌好撚正 d gif

FxxK!!!!!!!!!!!!

頂咁都俾你諗倒添 EXO皮爾收

隔空屌死林鄭

搭緊鐵嗌唔嗌好

仲有一分鐘 好撚緊張

好波職

感動

Ice cream, You scream
Gimme that Gimme that

回吓氣先，2230仲有一場

對面狗宿

大聲D！！！

今晚我嗌完了，聽晚再繼續

我洗緊頭個時下面先嗌
有DELAY

今晚第一次嗌已經沙都聲埋，啲人點解可以日日嗌

好靚

我聽到有手足用Mic定大聲公大叫口號。

我今晚都會用支唱K神Mic鳩叫。

嘩！教會響應咆哮 9月1日1pm天主教基督教27教堂瘋狂敲鐘 喺屋企都join得！

我會係機場咆哮響應

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

叫叫叫叫叫